applw watch 有無得換電？

無
就算係apple係香港都無watch既維修
全部都係要送去新加坡

第一代點搞

Apple官網寫要648

第一代就算啦，買s3

利申: s0 stainless steel -> s3 aluminum，好掛住不鏽鋼質感